<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="1.0.1">
	<category>
		<pattern>INICIO</pattern>
      <template>
        <think><set name="topic">RANDOM</set></think>
        <random>
            <li>Olá, como posso ajudar?</li>
            <li>Olá, em que posso ajudar?</li>
        </random>
	  </template>
	</category>

    <topic name = "RANDOM">
        <category>
            <pattern>*</pattern>
                <template>
                    <random>
                        <li>Desculpe, não entendi.</li>
                        <li>
                            <think><set name="topic">DIREITOS</set></think>
                            Me desculpe, não estou entendendo. Permita-me ajudar:\n
                            - Se deseja conhecer sobre seus direitos diga "direitos".\n
                        </li>
                    </random>
                </template>
        </category>
    </topic>

    <topic name="DIREITOS">
        <category>
            <pattern>DIREITOS</pattern>
            <template>
                <think><set name="topic">CONSUMIDOR</set></think>
                Qual a área do direito de seu interesse:\n
                - Direitos do Consumidor: diga "consumidor"\n
            </template>
        </category>
    </topic>

    <topic name="CONSUMIDOR">
        <category>
            <pattern>CONSUMIDOR</pattern>
            <template>
                Portais na internet que falam sobre a defesa do consumidor no Brasil:\n
                - SNDC (Sistema Nacional de Defesa do Consumidor): http://www.justica.gov.br/seus-direitos/consumidor/a-defesa-do-consumidor-no-brasil/anexos/sistema-nacional-de-defesa-do-consumidor-sndc
                - DCB (Defesa do Consumidor no Brasil): http://www.defesadoconsumidor.gov.br/portal/defesa-do-consumidor-no-brasil-menu \n
                - SENACON (Secretaria Nacional do Consumidor): http://www.defesadoconsumidor.gov.br/portal/a-senacon \n
                - MPCON (Associação Nacional do Ministério Público do Consumidor): http://www.mpcon.org.br/ \n
                - CONDEGE (Conselho Nacional de Defensores Públicos Gerais): http://www.condege.org.br/ \n
                - FONAJE (Fórum Nacional de Juizados Especiais): http://www.fonaje.org.br/ \n
                - FNECDC (Fórum Nacional das Entidades Civis de Defesa do Consumidor): http://www.forumdoconsumidor.org.br/ \n
                Para informações específicas, digite a sigla do portal.
            </template>
        </category>

        <category>
            <pattern>SNDC</pattern>
            <template>
                O Sistema Nacional de Defesa do Consumidor (SNDC) está regulamentado pelo Decreto Presidencial nº 2.181, \n
                de 20 de março de 1997, e congrega Procons, Ministério Público, Defensoria Pública, Delegacias de Defesa \n
                do Consumidor, Juizados Especiais Cíveis e Organizações Civis de defesa do consumidor, que atuam de forma \n
                articulada e integrada com a Secretaria Nacional do Consumidor (Senacon) e se reúnem trimestralmente nas \n
                seguintes grandes associações: \n
                - SENACON \n
                - MPCON \n
                - CONDEGE \n
                - FONAJE \n
                - FNECDC
            </template>
        </category>

        <category>
            <pattern>SISTEMA NACIONAL DE DEFESA DO CONSUMIDOR</pattern>
            <template><srai>SNDC</srai></template>
        </category>

        <category>
            <pattern>SENACON</pattern>
            <template>
                A Secretaria Nacional do Consumidor (Senacon), criada pelo Decreto nº 7.738, de 28 de maio de 2012, integra\n
                o Ministério da Justiça e tem suas atribuições estabelecidas no art. 106 do Código de Defesa do Consumidor,\n
                no art. 3º do Decreto n° 2.181/97 e no art. 18 do Decreto nº 8.668, de 11 de fevereiro de 2016.
            </template>
        </category>

        <category>
            <pattern>SECRETARIA NACIONAL DO CONSUMIDOR</pattern>
            <template><srai>SENACON</srai></template>
        </category>

    </topic>

</aiml>